酒測嗆警「你脫褲子，我幫你吹」 鳳山醉男酒醒變俗辣！

酒測嗆警「你脫褲子，我幫你吹」 鳳山醉男酒醒變俗辣！
2017-03-15 17:59:00

高雄15日凌晨發生一起酒駕嗆警事件，楊姓工人事發時喝爛醉騎機車，被警方攔查，被要求進行酒測的時候，竟然用台語回嗆「你褲子脫下來，我幫你吹」，並拒絕酒測，甚至還罵了「哭么」，也因此當場被依妨害公務罪帶回法辦。

鳳山警分局新甲派出所員警15日值勤時，經過鳳山區海洋二路、南福街口時，發現楊男騎機車不太穩定，隨即將他攔下後馬上就聞到濃濃的酒味，所以依法要求楊男「吹一下」進行酒測，沒想到對方竟然用台語回答，「你褲子脫下來，我幫你吹。」

警方聽到這樣不禮貌的用詞，先是警告要注意用詞，沒想到楊男馬上又罵了一句「哭么」，也因此惹毛了在場所有員警，並認定其有涉嫌侮辱，當場將犯嫌帶回警局。

楊姓男子被帶回警局酒醒後稱，當時覺得警方口氣不好，加上自己有喝點酒神智不清楚，才會犯下這樣的錯誤，還強調自己絕對不是故意的。

講乜鳩